推逃生路線之類嘅有用po唔該

知大家對警察vs記者
各位議員
都非常關注
但係啲逃生用嘅po就嚟沉喇
快快手推番逃生路線po上去